點解我遇到嘅男仔都咁認真？

好大壓力，點解你班男人要咁認真？

認真奶閪

你都係男人, 點會唔明?

認真問

一個男人係首先想結婚，所以搵女朋友
定係有左女朋友覺得好適合，所以先諗結婚？

真絲打

因為香港太多雞

認真嗰個錯